{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "다온숯불닭갈비"
    },
    "text": "タオン炭火タッカルビは加平郡雪岳面に位置する炭火タッカルビのグルメ店で、お客様に様々なメニューを提供しています。 韓国産の新鮮な肉で作ったタッカルビは素焼きで炭火で焼き上げられ、肉はこんがりと美味しく調理されます。 おいしいおかずと室内で直接作ったトンチミは食欲を和らげ、食事をさらに豊かにしてくれます。 タッカルビはおかずと野菜を添えて包むだけでなく、チーズフォンデュを注文してつけて食べることもできます。 肉を味わってからはマッククスを注文して食事を仕上げることができますが、混ぜマッククス、水マッククス、エゴマ油入り混ぜマッククスの中から選ぶことができます。 この食堂は広い駐車場を保有しており、室内座席の他にも外部テラスでも食事を楽しむことができます。 天気が良いときは、外で食事をするのも良い選択です。 もし一行の中で鶏が食べられない人がいるなら、この食堂の特別メニューであるコチュジャンサムギョプサルを注文してタッカルビと一緒に味わうことができます。 周辺には多くのゴルフ場があり、ゴルファーに人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "タオン炭火タッカルビはどこに位置していますか？",
            "answer": "タオン炭火タッカルビは加平郡雪岳面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タオン炭火タッカルビはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "タオン炭火タッカルビはお客様に様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "タッカルビはどのように調理されますか？",
            "answer": "タッカルビは素焼きで炭火で焼き上げられ、肉はこんがりと美味しく調理されます。"
        },
        {
            "question": "タッカルビにはどんなおかずが添えられますか？",
            "answer": "タッカルビにはおいしいおかずと室内で直接作ったトンチミが添えられます。"
        },
        {
            "question": "タッカルビにチーズフォンデュを注文できますか？",
            "answer": "はい、タッカルビにチーズフォンデュを注文することもできます。"
        },
        {
            "question": "マッククスはどのように注文できますか？",
            "answer": "マッククスは混ぜマッククス、水マッククス、エゴマ油入り混ぜマッククスの中から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "タオン炭火タッカルビは駐車場を持っていますか？",
            "answer": "はい、タオン炭火タッカルビは広い駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "タオン炭火タッカルビでは外部テラスで食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、タオン炭火タッカルビでは外部テラスでも食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タオン炭火タッカルビの周辺には何がありますか？",
            "answer": "タオン炭火タッカルビの周辺には多くのゴルフ場があり、ゴルファーに人気があります。"
        },
        {
            "question": "タオン炭火タッカルビで鶏が食べられない人はどうすれば良いですか？",
            "answer": "タオン炭火タッカルビではコチュジャンサムギョプサルという特別メニューを注文してタッカルビと一緒に味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 453
    }
}